極度懷疑之前所有激進行為都係偽示威者帶頭！！

今次好彩比我地發現有狗扮示威者衝咋
明明幾次遊行大家都咁乖
發夢時個個都動口不動手
極度懷疑每次係啲狗想害尻示威者
即係有可能所有被捕人士都係被砌生豬肉

推

以前掟磚掟雜物既都可能係警察假扮示威者做既！

唔排除呢個可能性

其實真係好可悲，大家可唔可以堂堂正正咁贏政府呢，成日都靠呢啲看圖作文喺度打飛機，成班小學雞咁雖然話各先爬山，但有時真係睇唔過眼

點解你會覺得唔係堂堂正正？
事實我望住直播既感想係咁
打官司錄口供都係拎呢啲出黎講

算啦，可能年紀唔同想法唔同姐，無心點火頭

咁係咪可以唔洗爭取釋放呢d”義士”？

所以要撤銷暴動控罪

硬係有班撚樣鍾意「嚴善寛惡」

極權政權做錯嗰陣就硬係會有班撚樣出嚟獻恩勤，主動出嚟幫拖解話。到抗爭者出事/俾人抹黑，就又會視而不見

呢啲人，一係做得奴才耐，改唔到主子出事就主動為主子解話消毒先嘅習慣；一係就係五毛三毛打手啲朋友，以為做下輿論洗下版消下毒就可以令事實沉沒。

人哋合理推斷又比你話唔堂堂正正
你出嚟講嘅嘢就係真理咩
大家推斷吓討論吓姐
你唔同意佢嘅推斷咪用論點駁囉

兵不厭詐
何況政治一向都係污糟邋遢

之前都有開過個post 提大家但俾人話係鬼不過好難講，個個人方法唔同，有機會真心都唔頂

岩呀兵不厭詐
掌權者都咁撚詐
唔明點解市民唔詐得
何況我只係講感想
到底之前有冇鬼搞事
邊個知？

釋放被捕人士

所以大家千祈唔好輕易落入「嚴善寛惡」嘅風氣入邊，唔係嘅話慣咗就會開始覺得人哋擺明放火殺人都冇問題，自己就喺到抦埋一邊乜都自我審查咗先

呢啲嘢唔好話出黎抗爭
玩過下辦公室政治都識啦下話

問題係出邊有班政治潔癖撚都係咁樣，當然唔排除有五毛打手混咗喺入邊，但我覺得更多嘅係為數唔少嘅真心膠真係會咁諗，連登都係咁嘅話，你諗下出邊facebook嗰啲平民社交媒體

民陣開完左膠集會好似多咗左膠post
算啦 雨革魚革個時咁戇鳩
都唔expect 幾年進步好多

又唔可以話佢哋欺善怕惡，因為可悲嘅係大部分都係自己友(以現階段嚟講，遲啲唔知)。但佢哋絕對係嚴善寛惡，有咩事自我審查咗先，人哋出事就幫人諗定解藥先，隊友出事就諗割席。呢種狀況(思維)喺華人社會太常見，而呢班自我審查撚為數不少。長遠嚟講，如果唔搵方法針對呢班自我審查撚，做下propaganda嘅話，以後嘅抗爭睇怕都會陷入被動狀態

好似將返工既思維帶咗去抗爭咁

黃底警員利用警察身份， 打開 警署閘門， 企圖帶領示威者進入 警察總部，幸好一眾示威者還有理性先無釀成慘劇，快啲成立獨立調查委員會， 徹查此事！

一眾示威者在警署門外要求釋放黃絲警員， 絕不容許警員帶有黃外思想， 成立獨立調查委員會事不容緩😔😔😔

女絲屍警員在網上支持示威者衝擊警署😡 可恥😤 快點成立獨立調查委員會徹查內奸

譴責黃絲休班警帶頭衝擊警總， 要求成立獨立調查委員會， 找出黃底內奸， 我要真香港警察💪

黃絲警員帶頭衝擊警署， 建議快速成立獨立調查委員會， 撇除內奸， 還警隊一個清白🙏🙏🙏

尊重警員自身政治立場，強烈譴責黃絲警員衝擊警察總部🤬🤬🤬

黃底休班警煽動示威者衝擊 內鬼警察失當行為 企圖撕裂社會 聽命外國爪牙 破壞社會安寧😰

藍絲page洗板用